停止所有行動，不要破壞美國介入的正當性

Admin知道大家很憤怒，但單靠香港人勇武抗爭對抗中共勝算根本接近零，你們內心是知道的！Admin尤其強烈反對在現在局勢急速惡化時鼓勵中學生作任何抗爭行動(故意跟政府作對戴口罩尤其愚蠢)，已經有中學生中槍受重創、 國際關注已經足夠，香港並不需要再有更多中學生被暴力鎮壓製造震撼畫面，已經夠了！在美國為《香港人權民主法案》立法前絕對不適宜再有任何抗爭行動，美國最快會在十天後採取行動，到時再研判最終法案條文、以及議員於大會上的發言，再部署作針對性的抗爭行動才是最有效益，到時你們就不是孤軍作戰，而是有美國強大司法(甚至軍事)系統的支援。現在行動只會送死及損兵折將。

你邊撚個呀？admin

收皮啦

不推文回覆

停你老母

一打唔洗找

現在其實係最適合做奇襲式流水遊行舉美國旗唱美國國歌，大叫"天滅中共全黨死清光"，然後再搞展覽會揾外國領事參與，向全世界宣傳緊急法的禍害以及重温多月來的抗爭事件? 咁樣美國就能看到我們從武鬥轉形更強大的抗爭文宣戰，美國更尊重我們進可攻退可守。現在武鬥升級美國反而認為我們匹夫之勇，之後香港引入雙普選也只當我們匹夫。

負評上一頁

屌你老母散水狗
blocked

美國：屌你老母

小心陳雲餘黨努力係到散佈失敗主義，自己起底負評再上一頁。同記得用不推文回覆。